Audi tt vs fairlady

正皮fairlady
負皮audi tt
外型大致相同除左fairlady都諗唔到有咩車似tt

囡
老鼠
正皮不解釋

fairlady完勝

RCZ似TT

mk3 tt都幾靚呀，舊款就好柒

都係好畢

咩款既tt都好畢

呃正評